# Практическое задание

* Создать Vagrantfile для виртуалки на образе hashicorp/bionic64 и настройте форвардинг порта 8080->80
* Зайти внутрь виртуалки
* Скачать и установить Docker на свежесозданную виртуалку в Vagrant-е https://docs.docker.com/install/
* Проверить, что после установки запустился демон докера
* Проверить существование сокета для общения демоном докера - /var/run/docker.sock
* Скачать с https://hub.docker.com image jenkins
* Убедиться, что образ появился в локальных images
* Запустить образ пробросив порт 80
* Зайти на 127.0.0.1:8080, убедиться, что Jenkins работает
* Запустить bash внутри контейнера c Jenkins, посмотреть на процессы, запущенные внутри контейнера
* Вывести последние 10 записей из логов контейнера
